收礦咭

1蚊張1080Ti Poseidon, 其他1080Ti 8毫子
1080 6毫子
1070Ti 5毫子
1070 4毫子
1060 6GB / RX580 8GB 3毫子
1060 3GB / 1050Ti / RX580 4GB / RX570 8GB 2毫子
1050 1毫子

有10張1080ti想甩手 我倒貼返你ok?

做爛晒個市
我出多啲, 樓主個價每樣加一蚊

高收/平放先係做爛市

超高價低樓主
HKD2.00/KG

每KG HKD2.1

有冇搞錯？

10kg起我俾HKD2.30/kg
少過10kg就HKD2.00/kg

好壞都收

啲礦加滿心歡喜入黎，點知比人撚狗咁撚

屌
我乜卡都HKD 3/kg

屌,明明朝早負評到仆街,而家咁撚多正評

唉，就跳樓了，係咪有巴打打救？

礦咭價貼市
自然受到巴打青睞

利申：好壞都收只包括礦咭
冇銅成份嘅唔收
重量唔包括個包裝盒

超高價HKD2.30/KG哦 (OVER 10KG)

上面有巴打收礦咭HKD3.00/KG
你搵左佢先

聽講五金回收商都好留意事件
不過好似話銅價都偏低